蘋果你班高層，我屌你個嘴

今日個noise已經好大，想唔想聽日繼續？

你無錢經營？比埋個idea你。

聽日頭版同我好似下面咁印夠50萬份，大撚班人繼續同你買！

[img]

如果聽日蘋果頭版係咁樣，你買唔買？

rubbish heading

仲有好多份冇人買啊
買埋先啦
［建議］報紙即時哨

idea? 笑左

咁樣始終唔sustainable
大家搶購蘋果一日make noise 就夠
叫大家訂閱蘋果vip仲好

應該日日都咁印
咁就可以炒哂班員工 慳番唔少

痛心疾首？

我屌你老母收皮
以為自己好撚有idea?

翻去招你switch plan喇

畫面好靚
黃絲又贏

Keep到幾多日

聽你個垃圾講就死得啦 , on99

完全封鎖先
太撚ON9